{"ocean":[{"level":"1","type":"who","question":"Ma elan ookeanis, olen v√§ike ja ringikujuline. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√µvad kestad, mida lapsed armastavad rannaliival koguda."},{"text":"Ma peidan endas v√§ikest p√§rlit."},{"text":"M√µned inimesed armastavad mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Karp","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kalakas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ookean","icon":"üêö"}},{"level":"2","type":"who","question":"Ma ujun ookeanis, olen suur ja valge ning armastan veest v√§lja h√ºpata. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suured hambad ja v√§ga pikk saba."},{"text":"Mind kujutatakse sageli muinasjuttudes."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'V'."}],"options":[{"label":"Vaala","isCorrect":true},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ookean","icon":"üêã"}},{"level":"3","type":"who","question":"Ma olen ookeanis elav v√§ike kala, kes on kirevate triipudega. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub paljudes akvaariumites."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'K'."},{"text":"Mul on l√ºhike saba ja ujun kiiresti."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Krevett","isCorrect":false},{"label":"Klaunik","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ookean","icon":"üê†"}}],"weather":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen valge ja pehme. Sa v√µid mind maas n√§ha, kui sajab lund. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen k√ºlm ja sulan, kui p√§ike paistab."},{"text":"Lapsed armastavad mind kasutada lumememmede ehitamiseks."},{"text":"Ma sarnanen v√§ikestele valgetele tupsudele."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"2","type":"number","question":"Mind n√§ed taevas s√§ravalt paistmas, kui p√§ev on selge. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma annan soojust ja valgust."},{"text":"√ñ√∂sel asendan ma sind ja k√µiki s√µpru."},{"text":"Mu √ºmber on v√§ikesed s√§ravad t√§hed."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"number","question":"Ma olen pilvedest sajab vesi, mis teeb maa m√§rjaks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma aitan taimedel kasvada ja √µied √µitseda."},{"text":"Ma t√§idan lombid ja j√µed veega."},{"text":"Mu h√§√§likute seas on t√§ish√§√§lik 'v'."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"üíß"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma olen karvane loom, kes elab metsas ja armastab meega maiustada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on mustad triibud seljal."},{"text":"Inimesed kutsuvad mind tihti 'mesimummuks'."},{"text":"V√µin lennata lillelt lillele, et koguda nektarit."}],"options":[{"label":"Karupoeg","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêù"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma olen koduloom, kellel on valge karv ja pikad k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa porgandeid."},{"text":"Sageli olen ka muinasjuttudes printsessi s√µber."},{"text":"Mul on pehme nina ja h√ºppan v√§ga kaugele."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üê∞"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen suur loom d≈æunglis, kellel on pikad k√µrvad ja suured k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu k√§rsas on palju lihaseid, millega saan asju haarata."},{"text":"Armastan s√º√ºa lehti ja puuvilju."},{"text":"Olen pikim maismaaloom maailmas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Gorilla","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêò"}}],"transport":[{"level":"1","type":"word","question":"Ma olen s√µiduk, mida kasutatakse taevas lendamiseks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minuga lendavad piloodid k√µrgel taevas."},{"text":"Minu k√µige tuntumad v√§rvid on punane ja valge."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Laev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transpordivahendid","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"2","type":"word","question":"Ma olen s√µiduk, mis veereb r√∂√∂bastel ja viib inimesi √ºhest kohast teise. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu heli on 'tut-tut'."},{"text":"Inimesed istuvad minu sees ja vaatavad aknast v√§lja."}],"options":[{"label":"Ratas","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transpordivahendid","icon":"üöÇ"}},{"level":"3","type":"word","question":"Ma olen s√µiduk, mis ujub vees ja v√µib olla v√§rviline. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√µita vee peal ja tekitada laineid."},{"text":"Minu k√µige tuntum v√§rv on kollane."}],"options":[{"label":"Pall","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Rakett","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transpordivahendid","icon":"‚õµ"}}]}